Moje nejzajímavější dovolená. Příští rok jsem byla na dovolené se svou rodinou v Německu. Když jsme příjeli do Německa, všechno bylo v pořadku. Ale když byl večer, stala jsem nemocná. Měla jsem velmi velkou těplotu. Spala jsem celý večer a celou noc. Rano jsem byla také nemocná. Moji rodiči a sestra jeli na vylet ale ja jsem zustala v hotelu. Divala jsem na televize a četla knihu a už večer jsem byla velmi unavená. Má rodina měla dobrý vylet, dobrý oběd a večer, ale jsem byla jenom v hotelu. Jenom jsem spala, jedla a se divala na televize. To byla nejzajímavější dovolená! Neviděla jsem nic v Německu.
